{
  "id_query": "19887806",
  "total": 13816,
  "total_current": 200,
  "max_score": 47.486683,
  "origin_question": "Chơi liên quân full setting có giật lag k ad",
  "hits": [
    {
      "score": 36.68875,
      "id": "27603040",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game liên quân max setting có giật lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân max setting với mạng mạnh là mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.504326,
      "id": "31566622",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting có giật lag j ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không chơi được cấu hình Liên Quân cao nhất nha bạn. Máy chỉ đáp ứng được cấu hình ở mức khá và có thể chơi ổn định bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.620214,
      "id": "30322966",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting  đc ko ak và có bị giật lag j ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể chơi được cấu hình trên và sẽ có giật lag.Bạn chơi đồ họa trung bình sẽ phù hợp hơn bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.669718,
      "id": "22417927",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 bật max setting chơi game liên quân có lag kh ad?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng game Liên Quân ở mức đồ họa cao nhất sẽ có tình trạng giật và lag nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.01199,
      "id": "26928401",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi Game Liên Quân Có Lag Hay Giật gì ko ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB nếu bạn cài đặt ít ứng dụng và Game thì máy chơi Game Liên quân hầu như không có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.162132,
      "id": "21073849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi Liên quân mobile max setting có giật lag không",
      "answer": "@Thành:bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.798944,
      "id": "25763166",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB chơi game liên quân có bị giật lag hay văng  ra ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 chơi tốt game liên quân bạn nhé. Đó là đối với iPhone thôi bạn nhé, các điện thoại Android khác nếu ram 1GB thì sẽ rất yếu và không chơi được game.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.378767,
      "id": "20489772",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting mượt ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân đồ họa cao nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.307842,
      "id": "22784843",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 chơi liên quân max cấu hình có lag giật không ạ",
      "answer": "Điện thoại này chơi game Liên Quân max cấu hình thỉnh thoảng có giật lag nhưng không nhiều bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.9214,
      "id": "31093250",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên quân max cấu hình có bị giật lag ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này có thể chơi mượt Liên quân max cấu hình anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 02
    },
    {
      "score": 25.717392,
      "id": "25971730",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu pin ổn định lại tất cả thì chơi Liên Quân full Setting được bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game Liên Quân max setting được khoảng 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.426544,
      "id": "27636950",
      "field_search": "question",
      "question": "Con 6 này chơi liên quân max cấu hình 1 thời gian lâu có bị giật lag k ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn cài đặt nhiều ứng dụng và Game thì máy sẽ có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.092798,
      "id": "27656250",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi pubg với liên quân max setting có giật k",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi 2 game trên mức max setting thì thỉnh thoảng có giật 1 chút bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.977024,
      "id": "26650869",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chiến nổi liên quân max setting và chơi lâu dài có gật lag j ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt mà Game Liên Quân ở thời gian dài nha. Tuy nhiên, để chơi Max cấu hình thì máy khó có thể đáp ứng được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.858885,
      "id": "22202454",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân bị giật lag j ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này chơi Liên Quân với mạng mạnh là khá mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.654718,
      "id": "25020418",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con này hiện tại còn chiến liên quân tốt k . yêu cầu full đồ họa có giật lag không",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình máy thì chơi game Liên Quân vẫn rất tốt đó bạn nhé. Tuy nhiên hiện nay với cấu hình máy chơi Full đồ họa vẫn tốt nhưng theo mình thấy là nên chơi mức đồ họa khá thôi ạ để quá trình chơi được ổn định hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.411179,
      "id": "24087823",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân max cấu hình có ngon ko và có hiện tượng lag giật k???",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi Liên Quân max cấu hình thì ở mức trung bình thôi ban nha, vẫn có thể xảy ra lag giật, bạn tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.153149,
      "id": "19869751",
      "field_search": "question",
      "question": "Với ram 1GB thì chơi Liên Quân có bị giật lag nhiều không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Với nền tảng IOS 1gb ram vẫn đáp ứng rất tốt các nhu cầu sử dụng cơ bản hiện nay cũng như chơi game vẫn mượt mà bạn nhé. Thông tin đến ban.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.825005,
      "id": "20689804",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân có bị lag ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.596058,
      "id": "31219896",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , ip6 này chơi liên quân có mượt ko ạ, có giật lag ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà anh nhé. Tuy nhiên anh nên tắt bớt ứng dụng ngầm khi không dùng tới, kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm sẽ tốt hơn nha Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.53358,
      "id": "24889056",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting nượt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa cao ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.909168,
      "id": "28428715",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân có bị lag ko",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game Liên Quân với mạng mạnh là mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.615967,
      "id": "27339009",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi iphone 6 chơi liên quân nhiều có bị lag k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi ổn định game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.317526,
      "id": "27866612",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân max setting đc ko",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn đáp ứng chơi Game max settings được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.079102,
      "id": "20028787",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân có lag lắm không ạk",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone 6 32Gb chơi liên quân khá ổn định bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.979305,
      "id": "32147030",
      "field_search": "question",
      "question": "Liên quân FPS cao và bật đồ hoạ cao + max setting có hiện tượng lag game ko mua chơi game!! Ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng của anh ạ nhưng thỉnh thoảng sẽ có giật lag anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.797037,
      "id": "21933722",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân mobile có lag ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Điện thoại iPhone 6 này chơi liên quân vẫn mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.51518,
      "id": "26848460",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 chơi liên quân với lại tác vụ có lag k ?",
      "answer": "Chào bạn,iOS 11 trên máy này chơi Liên quân ổn và các tác vụ khác bạn đề cập là tác vụ gì vậy để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.410355,
      "id": "30726940",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max cấu hình lag ko",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy không đảm bảo chơi Liên quân cấu hình cao nhất sẽ mượt, anh chỉ nên chơi ở cấu hình trung bình để cho trải nghiệm tốt nhất anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.286633,
      "id": "19150364",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game nặng như Liên quân hay alpha 8 có lag không ad?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.272655,
      "id": "23853419",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi Game Liên quân full cấu hình mượt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi tốt Game Liên Quân cấu hình cao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.165037,
      "id": "23702307",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại iphone 6 chơi liên quân max setting có mượt không ak",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì iPhone 6 vẫn có thể chơi được mượt Liên quân mức đồ họa cao nhất bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.868635,
      "id": "31797362",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua ip6 cách đây 2 tuần chơi liên quân bị giật lag là sao v ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Lưu ý khi chơi game cần tắt hết ứng dụng chạy ngầm và kết nối mạng Wifi mạnh ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.819164,
      "id": "20323105",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game liên quân mobile max cấu hình đồ họa thì có bị giật lag hay j không QTV",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.779945,
      "id": "29923307",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tôi chơi liên quân hay bị lag vay?",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em kết nối mạng ổn định và khi vào game tắt các ứng dụng ngầm và thử lại xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.906898,
      "id": "30986398",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân có mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chơi game liên quân mượt anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.813267,
      "id": "31073321",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 chơi liên guân max cấu hình có giật lag ko",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game Liên Quân max cấu hình thỉnh thoảng có giật lag 1 chút anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.666271,
      "id": "27205594",
      "field_search": "question",
      "question": "Tầm giá 2 - 4tr có máy nào chơi mượt PUBG và Liên Quân max setting không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo Điện thoại  đáp ứng được nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.614208,
      "id": "30374676",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi có cách nào làm lag liên quân cho ipad 3 k ?",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em khởi động lại máy kết nối mạng ổn định và khi vào game tắt các ứng dụng chạy ngầm khác và thử lại xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.575384,
      "id": "18126570",
      "field_search": "question",
      "question": "cấu hình chơi liên quân tập kích fb mes zalo web có lag ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn dùng chơi game Tập kích , Facebook, Zalo, Web ... mượt mà chứ không giật bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.530613,
      "id": "30336066",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chơi liên quân max cấu hình có lag hông ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ sản phẩm  này có thể chơi tựa game chị đề cập cấu hình cao với mạng mạnh khá là mượt mà chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.307137,
      "id": "22021702",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân tốt ko QTV trong quá trình chơi có lag ko ạ ?",
      "answer": "Chào anhĐối với Iphone 6 này thì máy được tối ưu hoá rất tốt với game Liên Quân nên có thể chơi mượt mà nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.879702,
      "id": "26232978",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 chơi liên quân max cấu hình chơi có lag ko anh",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn cài đặt ít ứng dụng và Game thì khi bạn chơi Game Liên quân max cấu hình hầu như sẽ không bị giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.790575,
      "id": "22491392",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân max đồ hoạ lag ko bạn?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như chơi liên quân ở max đồ hoạ vẫn tốt nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.293743,
      "id": "19288851",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này có thể hỗ trợ chơi Liên Quân ở mức cấu hình thấp khá ổn định đó anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể liên hệ cho anh tư vấn và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.11718,
      "id": "28272804",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc k",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn chơi Game Liên quân tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.096773,
      "id": "20698168",
      "field_search": "question",
      "question": "Choi liên quân max cấu hình co lag ko ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin mình tìm hiểu thì máy này chơi liên quân max cấu hình không lag bạn nha. Nhưng bạn phải có kết nối mạng ổn định mới được nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.09457,
      "id": "20863662",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6  32GB 2017 này đáp ứng đc nhu cầu cơ bản về giải trí như Facebook,Zalo,xem phim trên yotobe, chơi game nặng như Liên Quân Mobile có giật lag hông AD!",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể sử dụng mượt các ứng dụng, Game bạn đề cập bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.906866,
      "id": "22740535",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân tốt k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Với cấu hình của điện thoại này thì có thể chơi được Liên quân được khá tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.848394,
      "id": "30392512",
      "field_search": "question",
      "question": "Liên quân max cấu hình lag không",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể chơi tựa game anh đề cập cấu hình cao ạ nhưng thỉnh thoảng có giật lag anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.754932,
      "id": "20783937",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này quay video mang hinh game liên quân có bị lag k vây",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên có sự tối ưu tốt nên khi sử dụng theo yêu cầu của anh thì máy không lag nhưng đôi lúc máy sẽ hơi khựng nhẹ do cấu hình của máy cũng đã ra mắt khá lâu rồi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.575642,
      "id": "27257945",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi Liên Quân mượt ko  ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em đáng giá sản phẩm chơi Liên Quân ổn anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.539278,
      "id": "27562815",
      "field_search": "question",
      "question": "Mjnk cóa nhu cầu chơi game nhiều như liên quân . Clash of clans . Zalo face . Youtube z pin cóa trâu hk máy cóa giật lag j hk",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB có dung lượng PIN nhỏ nên chưa thể xem là trâu bạn nhé. Máy chơi các game và ứng dụng trên là mượt mà nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.486591,
      "id": "27463829",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi game vừa nghe nhạc ( temple run 2, liên quân  ) máy Khá giật . Này là lỗi máy hả ad ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do bạn sử dụng nhiều ứng dụng cùng lúc làm RAM bị đầy khiến máy có tình trạng giật bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.46072,
      "id": "29548532",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vừa chơi liên quân vừa livestreem lên youtube có bị giật lắc ko anh chị tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 vừa chơi Game vừa Livestream có thể gặp tình trạng giật lag nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.458025,
      "id": "21730280",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1 GB chơi liên quân ntn vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm của Apple tuy có cấu hình không cao nhưng sản phẩm sẽ hỗ trợ anh nhu cầu chơi game liên quân một cách mượt mà và ổn định đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần  nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.435455,
      "id": "28273065",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt không ad ơi ??",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì chơi Liên quân khá mượt bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.324236,
      "id": "23528630",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi cây này chơi liên quan có vào nhanh k chơi có làng giật k ak",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên chơi liên quân cực nhanh luôn ạ, vì máy tối ưu tốt và được hỗ trợ một cấu hình khá mạnh mẽ nên chơi sẽ rất mượt mà, nhưng do máy có pin yếu và màn hình chưa to lắm nên chiến game chưa thật sự đã lắm. Sản phẩm trên rất đáng chọn trong tầm giá, anh cân nhắc chọn sản phẩm vì hiện sản phẩm đang có chương trình giảm giá khi đặt hàng online nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.320122,
      "id": "27764099",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân mở full cấu hình đc k ạ 🤔 với lại e thấy pin nó ít quá sợ hao pin",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể chơi liên quân với cấu hình cao nhất và máy có thể chơi game liên tục 2-3 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.18379,
      "id": "27541379",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt này chơi liên quân ổn ko ad",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi Game Liên quân rất ổn định bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.17303,
      "id": "23156625",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân có mượt ko a,Iphone 6 chơi liên quân có mượt ko a",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Sản phẩm này hỗ trợ chơi  được tựa game liên quân anh nha. Nếu được mình nên bớt chút thời gian ghé siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm và có những cảm nhận đánh giá cho riêng mình. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.170767,
      "id": "22265743",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chiến liên quân mobile max setting được không qtv",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này anh có thể chơi game Liên Quân Mobile với đồ họa cao khá tốt anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.120096,
      "id": "22512583",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, sản phẩm này hỗ trợ chơi mượt mà tựa game liên quân anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.032051,
      "id": "31011296",
      "field_search": "question",
      "question": "Test hộ mình xem game Cower Defen chơi có mượt mà hay bị giật lag gì k",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.97416,
      "id": "26313028",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân. Cấu hinh max đc k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi Liên Quân cấu hình cao nha. Tuy nhiên, bạn nên giảm cấu hình về mức đồ họa khá sẽ chơi tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.962687,
      "id": "24850688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi liên quân max cấu hình đc ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu chơi max cấu hình mà trong điều kiện mạng ổn định, ít chạy ứng dụng ngầm thì sản phẩm chơi tạm ổn anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.936972,
      "id": "21915570",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân vs các trò chơi khác đc hk ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game tốt và mượt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.90844,
      "id": "30120670",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào chơi liên quân bớt lagg k ạ ip6",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng tắt hết ứng dụng chạy ngầm khi chơi game, kết nối mạng Wifi mạnh và giảm cấu hình trong game xuống mức trung bình thấp ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.760605,
      "id": "26130587",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có chơi được Liên quân mobile và asphalt 8 ko ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này chơi được Liên quân mobile và Asphalt 8 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.68605,
      "id": "26481464",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone có chơi liên quân tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 này hỗ trợ chơi Liên quân tốt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.677837,
      "id": "19977694",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân dc nhiu h v ad",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm này hỗ trợ chơi liên quân liên tục trong khoảng 3h-4h anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh! Chúc anh ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.62543,
      "id": "21550635",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân đc bao lâu z ad",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  sản phẩm này hỗ trợ chơi liên quân liên tục được 3h-4h anh nha. Hi vọng nếu anh có gì cần hỗ trợ, thì mong anh vui lòng phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng hỗ trợ giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.49255,
      "id": "19887639",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng máy iphone chơi game liên quân được k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.46581,
      "id": "28437033",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chơi liên quân max cấu hình mượt ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể chơi được Liên quân với cấu hình cao nhất, tuy nhiên để chơi ổn định thì nên giảm cấu hình xuống mức trung bình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.44889,
      "id": "28536289",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 32 GB có mượt khi chơi liên quân mobile k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game này mượt và ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.424934,
      "id": "27452387",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi liên quân có nóng máy, k lác và chơi đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi liên quân tốt và khi chơi sẽ tỏa nhiệt hơn so với lúc không chơi và đây là bình thường không vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.276684,
      "id": "31959982",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân mượt không?",
      "answer": "Chào bạn,Cấu hình điện thoại này chơi Liên quân mượt được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.276684,
      "id": "25458783",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân tốt hônq",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.271797,
      "id": "25808324",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có giật lag dữ k ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin thông tin là anh sử dụng sản phẩm cho các ứng dụng thế nào để em thông tin chính xác được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.231596,
      "id": "23569466",
      "field_search": "question",
      "question": "con này chơi liên quân max cấu hình có được k ạ",
      "answer": "@Tỷ: dc bn oi",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.200823,
      "id": "28594043",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip6 này chơi liên quân trụ bao lâu ad?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.185757,
      "id": "30284948",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân mượt không",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi ổn định Game Liên Quân ở mức đồ họa trung bình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.185757,
      "id": "26482424",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone chơi liên quân tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.104889,
      "id": "31190550",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 1gb chip a8 bây h chơi các game như: liên quân,free fire ....có lag hay j ko anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cấu hình máy chơi các game trên vẫn khá ổn định nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.02034,
      "id": "18618801",
      "field_search": "question",
      "question": "con này chơi liên quân mobile tốt hơn a5 2017 ko ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì cấu hình cả 2 sản phẩm này đều hỗ trợ chơi game liên quân tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.011885,
      "id": "28617599",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc chơi pubg nóng máy có bị thoát ra hông vậy có giật lag hông vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình thấy là máy xử lý game trên khá là ổn ạ; khi máy nóng mình thấy game vẫn chơi được bình thường; tình trạng tự thoát ra trừ khi là ram bị quá tải, hoặc game bị xung đột với hệ thống bạn nhé- mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.0097,
      "id": "28860528",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi con iphone6 32gb này chơi max cấu hình free fire có giật lag gì ko vậy ạ",
      "answer": "Trường hợp này là có do cấu hình máy không cao, không phù hợp với mức đồ họa cao này bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.955824,
      "id": "24694656",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iphone6 chơi liên quân tốt hay f5 tốt hơn ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.83441,
      "id": "22588165",
      "field_search": "question",
      "question": "đt này chơi liên quân bằng wifi thì được mấy giờ ạ?, có lag gì không, có nóng khoảng bao nhiêu độ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này nếu bạn chơi Liên quân liên tục thì sẽ chơi được khoảng 2,5-3 giờ, máy có cấu hình khá nên chơi ít khi có giật, lag nhé. Về nhiệt độ thì để đo chính xác cần có các thiết bị chuyên dụng, nên mình không kiểm tra được giúp bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.827735,
      "id": "22242755",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 chiến asphat 8 max setting có lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi game Asphalt 8 Max setting khá tốt chứ mình không thấy giật lag bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.816605,
      "id": "30463386",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 dùng khoảng 10 năm có bị lag giật không ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là đây là vấn đề trong tương lai nên mình không thể dự đoán được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.807279,
      "id": "30917334",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân được mấy h ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này có thể chơi Liên quân liên tục được khoảng 3 giờ anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.8015785,
      "id": "30403582",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân có bật fps 60 ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì sản phẩm trên không hỗ trợ bật fps cao (60) trong game Liên Quân ạ.Chia sẻ cùng bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.712029,
      "id": "30386796",
      "field_search": "question",
      "question": "có chơi dc pubg liên quân free fire ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ cấu hình của máy thì có thể chơi được các game này anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.700825,
      "id": "27730713",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi dc liên quân với rules of suvival k v",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể đáp ứng tốt và ổn định 2 tựa Game bạn đề cập bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.68894,
      "id": "29707361",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi dk liên quân vs pupg ở đồ họa nào vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thể chơi được Liên quân, PUBG ở mức đồ họa trung bình nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.688402,
      "id": "19516234",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có thể mượt khi chơi game liên quân trên iphone6 k",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu bạn  lên iOS 11 thì vẫn chơi mượt game liên quân mobile nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.661406,
      "id": "29256480",
      "field_search": "question",
      "question": "mình hỏi máy này chơi liên quân mượt k bạn load game nhanh k bạn chơi liên quân liên tục khoảng mấy tiếng bạn k bật âm thanh độ sáng 30% bạn",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi Game trên mượt , load vào Game nhanh bạn nhé . Pin của máy chơi Game liên tục có thể đạt được 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.645875,
      "id": "31928551",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 32gb có fps 60 khi chơi liên quân ko ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện mình thấy thì máy chưa bật được FPS cao rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.63032,
      "id": "26848672",
      "field_search": "question",
      "question": "Có dán cường lực mặt trước  và dán mặt sau k ? Không biết là máy này có stream liên quân ở setting trung bình 720p đc k",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình chưa hỗ trợ dán cường lực cho máy bạn nha, máy có thể stream game này mức trung bình ổn bạn nha, lưu ý cho máy kết nối mạng wifi mạnh và ổn để stream tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.620599,
      "id": "20893728",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chiến game 3d ổn ko QTV. Mình đang dùng j7 prime chơi game liên quân rất lag.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 chiến game 3D vẫn ổn nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.527903,
      "id": "25822918",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này chơi game rules of survival có lag giật j không anh",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game trên với mạng mạnh là khá mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.388374,
      "id": "21915433",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân đồ họa trung bình đc hk ad Và chơi nhiều trò nữa",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được nhu cầu chơi game của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.327726,
      "id": "31097515",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục để chơi game trên máy thì mình ước lượng là khoảng 2- 3 giờ và có thể là hơn được ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha.  Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.327726,
      "id": "30859388",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi liên quân ngon ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ cấu hình iPhone 6 thì chơi tốt Liên quân anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.324229,
      "id": "21466944",
      "field_search": "question",
      "question": "e này chơi liên quân cấu hình trung bình mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này anh có thể chơi game Liên quân ở mức trung bình mượt mà anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.316763,
      "id": "31071751",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có thể chơi tựa game PUBG mượt mà không giật lag không ạ?",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi mượt Game PUBG ở mức đồ họa vừa anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.275994,
      "id": "31718012",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân Mobile có bị tụt FBS không",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có thể tuột fps khi chơi nếu kết nối mạng không tốt và máy có nhiều ứng dụng ngầm anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.267658,
      "id": "28235253",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân ngon ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại  iPhone 6 32GB có cấu hình chơi game Liên Quân ngon bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.267658,
      "id": "27169526",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi  liên quân  ổn ko",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá là ổn, tuy nhiên đôi khi có giật lag và thoát game bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.214203,
      "id": "32169313",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ghi màn hình chơi  liên quân có lang không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì máy chơi game sẽ không được mượt lắm ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.212023,
      "id": "28010631",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân tốt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game liên quân tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.990936,
      "id": "19390273",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân Mobile khoan hơn 2h liên tục là máy hết bin ak. Ad giúp e vs bin có bị chai k ạ . Tại em mua cũ",
      "answer": "Chào bạn.Với viên pin 1810mah thì bạn chơi game Liên Quân trong 2 giờ mình thấy như vậy cũng tương đối bình thường thôi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.915751,
      "id": "31227994",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên quân ở mức đồ họa cao nhất có mượt k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB chỉ hỗ trợ chơi Liên Quân ở mức đồ họa trung bình thôi nha bạn. Không tùy chỉnh chế độ cao nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.915451,
      "id": "27325139",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân liên tục được mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.862712,
      "id": "30343817",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 có chơi liên quân mựơt ko ạ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game Liên Quân mức đồ họa trung bình là khá mượt mà anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.856411,
      "id": "27175664",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi liên quân ổn ko vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game liên quân là rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.856411,
      "id": "20748850",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 chơi liên quân đc kh ạ",
      "answer": "Chào anh An,Iphone 6 có thể chơi tốt game Liên Quân anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.845449,
      "id": "29837162",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có thể chơi liên quân mượt đc ko ạk",
      "answer": "Chào anh,Máy có thể chơi game này mượt anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808649,
      "id": "30218892",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân được mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808649,
      "id": "27890699",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game liên tục được khoảng 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808649,
      "id": "26476733",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này chơi liên quân được ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được tốt game Liên Quân nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808649,
      "id": "21099298",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân được bao lau vay ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chơi Liên Quân được khoảng 4 đến 5 giờ liên tục đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.767807,
      "id": "28530502",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân được 60fps ko admin?",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB này khi bạn chơi game Liên Quân với mạng Wifi mạnh là Fps sẽ cao bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.71265,
      "id": "24519283",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này chơi đc các game 3D cấu hình khủng không ? có giật lag gì không ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tên game bạn muốn sử dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.682449,
      "id": "21897921",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có thể chơi liên quân =3G độ ság 50% thì chơi đc bnhiu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 2.5-3 giờ bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.61224,
      "id": "31980894",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 Chơi game liên quân có mượt mà ko ạ !",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể chơi mượt mà tựa game anh đề cập anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.61099,
      "id": "30476349",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi chơi PUBG thì có xảy ra hiện tượng giật lag j k vậy, nên để cấu hình nào là mượt nhất",
      "answer": "Chào anh Khi anh chơi Game trên liên tục thì vẫn có tình trạng giật , anh nên chơi ở mức đồ họa thấp nhất anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5640955,
      "id": "29507160",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game liên tục được bao lâu(Liên quân)",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.511996,
      "id": "21811305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 plus lên ios11 có giật lag hk v",
      "answer": "Chào bạn,HIện tại thì IOS 11 chưa có bản cập nhật chính thức nên mình chưa có thông tin cụ thể, tuy nhiên với máy này thì có thể cập nhật và chạy tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.471532,
      "id": "26919200",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi IPhone 6 bản 32GB Ram 1GB test hiệu năng chơi game nặng ví dụ như liên quân cf mobile Võ lâm truyền kỳ mobile có giật lag gì ko ạ khi chơi ở chế độ max cấu hình nếu có video test cho em xin link em định mua máy về chiến game liên quân mà ko biết hiệu năng ra sao mong QTV giúp em",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game Liên Quân mobile và các game tương tự mức đồ họa trung bình khá mượt mà và ổn định bạn nhé. Mức đồ họa cao thì thỉnh thoảng có giật lag nhé bạn. Rất tiếc là bên mình chưa làm video test game cho điện thoại này .Mong bạn thông cảm .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.471202,
      "id": "20191216",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có thể chơi liên quân max cấu hình đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể chơi được max cấu hình nhưng sẽ có giật lag. Bạn nên chơi đồ hoạ trung bình sẽ tốt hơn bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.45092,
      "id": "22918995",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân được bao lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng gần 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.44251,
      "id": "30835802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chơi pubg hoặc liên quân liên tục thì được khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.418578,
      "id": "21672990",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt không anh ??? Sao Ram có 1GB vậy???",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được game Liên Quân và cấu hình mặc định của máy chỉ hỗ trợ ram 1GB nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.414379,
      "id": "31790988",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi liên quân ổn kg vậy",
      "answer": "Chào anh,Cấu hình iPhone 6 chơi Liên quân ổn anh nha.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.414379,
      "id": "31683106",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân còn tốt không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa trung bình khá ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.376432,
      "id": "27431463",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi Liên Quân Mobile mượt kg ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện em đánh giá iPhone 6 chơi game khá là ổn định anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.348798,
      "id": "29463530",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy IPhone 6 chơi liên quân đồ dc ko anh",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này có thể đáp ứng khá là tốt tựa game bạn đề cập bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.292153,
      "id": "26565029",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi Game liên tục dc bao nhieu tiếng... và liên quân max cấu hình có lắc ko",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy chơi game liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Chơi Liên Quân max cấu hình có thể chậm và lag, bạn lưu ý khi chơi thì tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt hơn bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2569895,
      "id": "30210341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi antutu con này là bao nhiêu và chơi pupg mobile có bật được độ hoạ trung binh ko chơi có lag ko hay chỉ chơi thấp nhất rồi liên quân fps giqo động là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có khoảng 79215 điểm antutu ạ, sản phẩm  này có thể chơi tựa game anh đề cập mức đồ họa trung bình mượt mà với mạng mạnh là được anh nhé. Sản phẩm  này rất tiếc chưa hỗ trợ bật Fps cao khi chơi liên quân anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.238236,
      "id": "21897853",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có thể chơi liên quân = 3G độ sáng 50%  liên tục đc   bnhiu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi liên tục như vậy được khoản 3h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.232937,
      "id": "18294195",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game CF lengen có lag ko ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì máy chơi được khá tốt game bạn đề cập. Có giật lag đôi chút nhưng rất ít.Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.215636,
      "id": "28189903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho r hỏi chơi nhiều game như liên quân có ảnh hưởng j đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến máy, tuy nhiên nếu bạn chơi nhiều và sạc Pin liên tục cường độ nhiều trong ngày, đôi khi vừa sạc vừa chơi thì sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.173178,
      "id": "27103360",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi PUPG có bị lag k ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu bạn cài đặt nhiều ứng dụng và Game cho máy thì khi chơi Game trên vẫn có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.169033,
      "id": "27596465",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo f7 vs ip6 máy nào chơi liên quân max cấu hình mượt v ad",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra cấu hình máy OPPO F7 có hiệu năng cao hơn hỗ trợ bạn chơi liên quân max cấu hình có phần tốt hơn so với máy iPhone 6 bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.15182,
      "id": "17899857",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này lên ios 10 có hiện tượng. Giật lag gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 lên hệ điều hành IOS 10 chạy hoàn toàn mượt mà chứ không có hiện tượng giật lag bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.132495,
      "id": "27292851",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi liên quân liên tục được khoảng 2-2,5 giờ thì hết pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.125922,
      "id": "31790660",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình chơi liên quân, nó tự out liên quan liên tục, hizzz sao kỳ vậy",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.120977,
      "id": "30994621",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân có bật được 60FPS không vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì sản phẩm trên không hỗ trợ bật fps cao (60) trong game Liên Quân ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.120977,
      "id": "26992594",
      "field_search": "question",
      "question": "camera trước chụp đêm có được không ?  Chơi Liên Quân mượt không?",
      "answer": "Chào bạn, Camera trước của máy chụp ảnh trong điều kiện thiếu sáng là khá tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.102111,
      "id": "22357057",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chs game liên quân mượt ko hay có giật lag j ko",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có thể chơi mượt liên quân tuy nhiên cần một kết nối mạng tốt thì mới chơi được mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.099789,
      "id": "28826577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có chơi đc liên quân cấu hình trung bình ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mức cấu hình trung bình của game máy chơi được khá là ổn đó ạ; mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.099789,
      "id": "28076078",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi pubg vs liên quân có hay bị văng ra kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi tốt 2 tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình khá nha bạn. Mình trải nghiệm thì vẫn hoàn toàn bình thường bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.062062,
      "id": "30912962",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên lên ios 12 k,lên thì có bị giật lag k ,em đang ở ios 11.4.1",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện iOS 12 đã ổn định nên anh có thể cập nhật lên cũng được nhé, và máy cập nhật iOS 12 thì không có bị giật, lag anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.051175,
      "id": "27770399",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi liên quân mượt không, có nóng không, hút wifi tốt không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có khả năng bắt Wifi ổn định và chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa khá ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Và khi chơi Game thì máy sẽ ấm lên nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.051175,
      "id": "20237846",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chơi mượt đc liên quân chế độ cao nhất không vậy?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có thể chơi được Liên Quân Mobile đồ hoạ cao nhưng không mượt mà, có thể giật lag bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.047869,
      "id": "27103260",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này chơi lien quan co bị giat lag k ad?",
      "answer": "Chào anh,Anh chơi liên quân trên iPhone 6 32GB khá mượt đó ạ, nếu có giật lag thì anh có thể kết nối mạng ổn định và tắt hết ứng dụng ngầm anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.02546,
      "id": "18485564",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone6 32GB có chơi được crossfire legend,truy kích và liên quân mượt ko?và có bị giật,lag ko?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì có cấu hình khá tốt nên có thể chơi được các game trên ổn định và mượt mà đó anh, anh có thể đến siêu thị để được trải nghiệm và lựa chọn mua sản phẩm cho mình sử dụng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.99789,
      "id": "28367980",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.968732,
      "id": "30944134",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi games liên quân chạy nổi kon ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.968732,
      "id": "27513233",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi liên quân với rules ổn không nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi ổn các Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.968732,
      "id": "27084150",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân max sitting mượt không ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa cao ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8959875,
      "id": "22793372",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi máy này vừa chơi Liên Quân vừa stream trên facebook có lag không ạ ? Và antutu bao nhiêu điểm và điểm 3d bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.858013,
      "id": "28815905",
      "field_search": "question",
      "question": "cko e hỏi hiệu năng của ip6 vs htc 10evo con nào chơi game liên quan vs PUBG muợt mà ak và đồ hoạ đẹp ít giật lag ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ 2 máy này đều chơi tốt các game trên tuy nhiên HTC 10 evo là mạnh hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.842426,
      "id": "21135158",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB có đủ chơi game liên quân và chiến thủy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì cấu hình sản phẩm này đáp ứng được game liên quân tương đối ổn định bạn nhé! Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.828743,
      "id": "26206371",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11.3 có bị giật lag k ạ ? Em đang ở 11.1.2",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6, theo mình thì bạn hãy đợi thời gian xem người dùng iPhone 6 khác lên IOS 11.3 có mượt không rồi hãy lên ạ. Do lên IOS cao hơn máy sẽ nặng hơn nên có thể làm máy chậm đi bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.755237,
      "id": "28469176",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có chơi liên quân ở mức đồ họa cao đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin mình tìm hiểu thì máy này chơi liên quân max cấu hình không lag bạn nha. Nhưng bạn phải có kết nối mạng ổn định mới được nhé.Thông tin đến bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.755237,
      "id": "19634474",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân fb zalo có ổn ko qtv  .. Vs mấy game nặng",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được các ứng dụng và game bạn đề cập nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.728283,
      "id": "28051135",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân chắc phê lắm.. Cho ý kiến với.",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra cấu hình máy chơi game liên quân khá ổn định bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.726949,
      "id": "20396113",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi con này chơi vainglory có bị giật ko ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Vainglory bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.668998,
      "id": "31174351",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại em chơi liên quân hay thoát game hoài vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy anh thấy chơi game không được tốt thì anh có thể xóa game đi, tải lại (đồng nghĩa với dữ liệu game sẽ mất hết). Trước khi anh vào chơi thì anh tắt hết các ứng dụng ngầm của máy và anh kiểm tra lại xem có chơi game được tốt hơn không anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.668998,
      "id": "31078294",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi 1 trận liên quân 15p mất tầm bao nhiêu pin vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc là việc chị chơi game mất bao nhiêu % pin thì không thể kiểm tra được nhé, do sẽ còn tùy tình trạng máy khi chị chơi chị nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.629635,
      "id": "29581429",
      "field_search": "question",
      "question": "cko e hỉo hiệu năg ip6 vs htc 10evo con nào chơi game liên quan vs PUBG muợt mà ak và đồ hoạ đẹp ít giật lag ak",
      "answer": "Chào bạn, Dạ cả 2 máy này đáp ứng khá là tốt tựa game bạn đề cập ạ nhưng máy htc 10evo có cấu hình amnh5 hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.610028,
      "id": "26542482",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra hộ em xem Iphone 6 này chơi liên quân có hỗ trợ tính năng \"fps cao\" không",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 không có tính năng bật fps cao bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.583517,
      "id": "21941089",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân mượt bằng c9 Pro ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 chơi Game Liên Quân vẫn mượt mà và ổn định nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.583517,
      "id": "20029638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này chơi liên quân cờ tốt ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chơi tốt liên quân đó anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể vui lòng cung cập họ tên và số điện thoại liên lạc bên em sẽ liên hệ lại để hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.55077,
      "id": "29089322",
      "field_search": "question",
      "question": "Choi lien quân ở mức trung Bình hay max seting hả ad có lag ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi mức trung bình thì ổn, max setting thì sẽ chậm và lag bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5482025,
      "id": "28176231",
      "field_search": "question",
      "question": "PUBG Low setting chơi được kh ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéVới cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.460866,
      "id": "20860423",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 quay video game cf để đăng lên youtube có bị giật lag k vậy",
      "answer": "Chào anh Triệu,Trường hợp này khi vừa chơi game vừa quay video màn hình có thể giật lag 1 tí trong quá trình chơi, nhưng không nhiều nên anh cũng không cần quá lo anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.459575,
      "id": "27854598",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân bằng 3g va wifi thi đc bao nhiêu tiêng khi choi liên tuc",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.362753,
      "id": "29024357",
      "field_search": "question",
      "question": "cko e hỏi hiệu năng của con ip 6 vs htc 10evo con nào chơi game liên quan vs PUBG muợt mà ak và đồ hoạ đẹp ít giật lag ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì điện thoại iPhone 6  có hiệu năng chơi game ổn định và hình ảnh hiển thị đẹp hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.354663,
      "id": "26780744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus chơi Liên Quân liên tục thì dc mấy giờ, chơi bằng mạng 4g ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục như bạn chia sẻ thì mình ước lượng là khoảng 3 giờ hơn ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.346551,
      "id": "23067663",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này chơi liên quân mượt ko vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.314953,
      "id": "25147760",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb chơi game Liên Quân liên tục thì dc mấy h vậy ? QTV.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục như bạn chia sẻ mình ước lượng là trong khoảng 3--- 4 tiếng ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha; ở đây là bên mình test game trong điều kiện tốt nhất đó ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.244915,
      "id": "22696258",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Ip6 của mình chơi liên quân bằng wifi lag quá vậy, đi thử nhiều wifi khỏe khác vẫn cứ lag. Chơi bằng 3g hoặc 4G thì lại rất mượt. Ai cho biết cách khắc phục với. Mới mua máy được 2 tháng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mình không trực tiếp cầm máy trên tay nên không thể nhìn thấy được chính xác lỗi nên bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.233173,
      "id": "29857254",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên quân máy này chạy nổi hk vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em thấy máy vẫn xử lý khá là ổn với game trên đó ạ; em khuyến khích anh nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.196776,
      "id": "30092135",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này đánh đc liên quân , PUBG ko ad",
      "answer": "đánh có mượt ko ý ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.19431,
      "id": "27820110",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này vs ss j7 pro. Máy nào sài tốt hơn. Chơi liên quân mượt hơn v ad",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra cấu hình máy Iphone 6 có hiệu năng cao hơn hỗ trợ bạn chơi liên quân có phần mượt hơn 1 chút so với máy J7 pro bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}